蓋清被拘捕 第5天

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

佢又放肝妖氣？

屌你老母？

懷念波台之光 蓋清

yoyo

太勇武

拘留倉一地屎水

肉酸

咪再理隻狗

世蛇好!